名校secrect 係咪做緊商業活動？

屌你老母，碌碌吓IG見到佢送嘅PS4廣告。
都唔撚知呢個鳩屎PAGE係咩嘢嚟

垃圾page賣廣告都唔關我事啦

我都無follow開
係無啦啦有佢嘅廣告先會見到

係咪自己po完偷拍相嘅Post

然後又屌鳩連登仔偷拍果個page?

只許州官放火，不許百姓點燈

係，屌你老母垃圾PAGE

啲垃圾ig理撚得佢咩，同埋班中小學生圍爐打5p字戇柒柒咁

咪撚理班細蚊仔啦

仲有咩HKU Dry Club同HK Dry Club都一樣

識個founder, 個人好on9...狗公黎

邊個在乎中學雞

但我一襟入個page原來有成30萬人follow